建制已動員一人一email支持修訂選舉指引

有消息話上面呢個program產生嘅諮詢唔計數, 而建制都開始動員一人一email支持選管會做修訂.
所以大家可能要再入一次個program去generate返篇文, 再用copy去自己email send一次.

大家記住title要寫明:
反對選舉管理委員會就《區議會選舉活動建議指引》中第三章第三部份作出修訂
內文最好都覆述一次.

如果覺得麻煩, 睇多次7-1大家保護義士一齊走段片同聽多次林日曦小妺妹錄音, 相信你會有返動力.

選管會email:
eacenq@eac.hk

自推

Thank you for your e-mail.
This message is an acknowledgement of receipt of your e-mail. Your e-mail
will be forwarded to the responsible officer for processing/reply.
(This message is generated by Auto Reply System)
Electoral Affairs Commission
Hong Kong Special Administrative Region

本會現確認收到你的電郵。你的電郵會轉至有關負責人處理/回覆。
(以上訊息由自動回覆系統發出)
香港特別行政區 選舉管理委員會謹覆

今次結果大約都睇到建制動員力
同香討等論壇動員力嘅比較

推

pushh

快send

eacenq@eac.hk

死了， 要自寫email 先計

Deadline fighter

建制。有幾千

大鑊

D q a晒點算

推，熱門!!

開戰喇

Push!!!!

頂
send左收唔到

PUSH

推啊！！

我都收唔到...

push

前後SEND咗3次
如果敢DQ候選人,
一於搞大佢, 國際本地一齊做

Send多幾封，大把email account

無一萬封 就 返高燈，快寫 email

用盡email a/c

Push

Thank you for your e-mail.
This message is an acknowledgement of receipt of your e-mail. Your e-mail
will be forwarded to the responsible officer for processing/reply.
(This message is generated by Auto Reply System)
Electoral Affairs Commission
Hong Kong Special Administrative Region

本會現確認收到你的電郵。你的電郵會轉至有關負責人處理/回覆。
(以上訊息由自動回覆系統發出)
香港特別行政區 選舉管理委員會謹覆

已經收到確認

無嘢㗎 最後都修訂嘅咪圍佢地

鬥多

借account
慢到仆街，半個鐘先有

推 一人都有幾個E-MAIL啦 唔係唔SEND啊 網戰係我地主場黎架 一定要多過對面

快啲send
唔好懶

推!

我無野講呀

係，勁慢

原來唔係即係有

原來唔係即時有

記得係copy自己 email先send

auto reply msg 都可以遲大半個鐘先收到

快點

.推！！

Sent

send左

大家有力出力!!!!

我無野講

收到了
auto reply都咁9慢

ｓｅｎｔ ！！

用typwform 好似唔受理

sent

Typwform用作copy文, 之後再用email send, 有人會覺得自己寫文難, 格式用詞都唔太識, 費事寫錯一兩個字成份野冇用.

推呀

4點幾SEND, 5點凹尾先收到CONFIRM,
好有效率
叻過班燈柱

就算選舉主任唔會理都要send 為日後抗爭入定民意彈藥

推啊

幫手SEND唔該

咁多人有意見
咁不如直接開個咨詢論壇出嚟傾啦

係就好啊, 但政府邊夠膽啊.

大家一定要 send

好似1800 deadline

利申 send咗3封

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Done

繼續推

No, just said until 10 of July.

雖然冇咩用，但唔可以俾佢一陣spin到大部分人贊成！

推到林奠閱哦都睇到

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

【XXXXXXX 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄, 選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對

此外，我對今次諮詢有以下意見：XXXXXXX

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民
XXXXX

XXXXX嘅地方自己填，記得要寫好d

怕你贏出狗招,好意思叫人民主方式分勝負

今日內send都仲可以嗎？

得

done

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

(下面先開始copy)
馮先生：

【XXXXXXX 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄, 選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對

此外，我對今次諮詢有以下意見：XXXXXXX

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民
XXXXX

XXXXX嘅地方自己填，記得要寫好d

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

(下面先開始copy)

馮先生：

【XXXXXXX 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄, 選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對

此外，我對今次諮詢有以下意見：XXXXXXX

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民
XXXXX

XXXXX嘅地方自己填，記得要寫好d

再推

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

【XXXXXXX 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄, 選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對

此外，我對今次諮詢有以下意見：XXXXXXX

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民
XXXXX

我寄左啦， 仲等咩？

Sent... 打左好長意見

其實點解唔整個template send去俾啲藍絲撳

主意唔錯 但好難分到邊個係藍

推，唔好畀佢停

仲未收到confirmation email

推到今晚2359

傳建制派害怕每週遊行，令地區居民發現建制派議員工作不力